錢大康禽晚應承今朝9：30會向學生會交代今朝會打電話聯絡警方一事，有無消息？

又不了了之？
浸大學生會方面有無消息？

錢狗未訓醒

身為校長賴皮到咁，無能力已經仆街，而家仲要誠信破產，屌佢老母！！！！！

有無消息？

48小時就嚟到，仲未有聲氣？

push

佢條撚樣不嬲都廢

有冇人有消息

佢做左咩野呀?打唔完個電話唔通就返左去訓?

擺明：我係無口矢，吹得我脹呀！！！！！

屌佢老味！

48小時到啦，錢大康呢？

屌你老母錢大康，幫凶